返唔到元朗既去荃灣西站

有車會載你地,請廣傳

PUSH

其實呢，係咪可以直接宣佈林鄭政府管治無效。

push

幫推唔該

推

司機們請到荃灣西站義載

幫推幫推

咪再返去
元朗站打到七彩

請返元朗既叫Uber 唔該

的士都得

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

元朗人全部一齊出

翻唔到去如心 夠平

Push